有冇同路人仲用緊2G機？

ching,我d 2G機收藏